點睇啲高分炫耀撚

功課高分係值得開心我明白，洗唔洗貼埋出黎whatapps驚死人唔信。
今日就有條友話自己99.5分。